---
title: Polityka prywatności Polskiej Ciasteczkowej Zgody
---

Polska Ciasteczkowa Zgoda nie zbiera żadnych danych.

* Polska Ciasteczkowa Zgoda nie zawiera żadnego rodzaju analityki ani telemetrii w swoim kodzie.
* Autorzy Polskiej Ciasteczkowej Zgody nie przyjmują darowizn ani żadnej innej formy finansowania.

Polska Ciasteczkowa Zgoda łączy się ze zdalnym serwerem jedynie podczas aktualizacji list filtrów i innych powiązanych zasobów. Jeżeli wyłączysz automatyczną aktualizację na karcie „Ustawienia” w Panelu sterowania, to rozszerzenie nie połączy się z żadnym zdalnym serwerem, dopóki nie klikniesz „Aktualizuj listy filtrów”.
